# FrontEnd

## Установка проекта
```
npm install
```

### Компиляция и онлайн-перезагрузка во время разработки
```
npm run serve
```

### Компилирует и собирает для production
```
npm run build
```

### Запуск тестов
```
npm run test
```

### Список правок в файлах проекта
```
npm run lint
```

### Запуск своих тестов
```
npm run test:unit
```
